黑警有超級電腦

黑警有超級電腦
我地都整部超級電腦 ,low cost

我有三億